架EU應該係特登駛入人群造藉口乘機清場

明知市民行曬出去點做唯獨架EU車係到而又冇其他車